PS4 FPS hori tac邊款好用啲

我見m1個鍵幾好渣手 但tac4隻滑鼠係平時電腦渣開個隻 好難簡

隻隻都唔好用，個mouse較極都唔係好順。之前用過，玩咗幾個鐘就放咗出去。建議畀多少少買Tuact Venom X4，如果唔鍾意用佢個手掣，可以自己插電腦keyboard。